啲高層係咪癡線？

Cls腦細係咪on9
放假凌晨2 3點都要你秒回佢whatsapp
過咗十零分鐘冇睇無覆
就話咩B同事同C同事狂打電話俾我都無人聽
講到好似好緊急咁
屌你我PM問返啲人 根本冇人打過俾我
最後覆佢咩事
佢只係話我提我聽日準時返工
X你老母！
連續幾次都係咁
啲老處係咪冇家庭冇朋友要咁樣博存在感

利申 化妝品PT sales 返緊學 貪佢返工時間就到

係咪你得罪左人唔知渣？

兩個電話號碼是常識吧

有種就屌返佢轉頭, 無種就轉工

PT就算la
不過未來你出嚟做，你見到啲老闆仲閪

樓主真係垃圾

只能說唔似係

彩佢都傻啦 放左工都唔會聽電話應wtsapp

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咁都要開post問痴唔痴線?

撐樓主
根本腦細古怪

垃圾傻閪